Kui Johannes Räbis ilma ammetnikuta wargust on otsimas käinud, ja ka sealt ühhe wõrgu tükki ärra on wõtnud, siis on kohhus Iwan Peetrow Schurawowi nõudmise peale mõistnud et Johannes Räbis selle trahwiks 24. tunni peale wangi saab pandut
/:Otsus kulutud ja rahhule oldut:/
A. Krimm [allkiri], peaxxx Maddis Erm, kohtumeesxxx Tawet Kook, "
